校巴科學園收5元載地盤工往大學站 警拘六旬司機

警方今日（4月1日）「放蛇」在沙田科學園一帶登上學童校巴，發現司機以每人5元車資接載地盤工人前往東鐵大學站。警方拘捕六旬司機。

警方表示，最近收到情報，科學園一帶有一輛學童校巴，以每人收費5元接送地盤工人前往大學站。今午5時許，警方派員喬裝乘客登上該校巴。警員抵達大學站後隨即表露身分，並拘捕一名孫姓的61歲本地男子，涉嫌干犯「非法駕駛汽車作出租或載客取酬用途」和「駕駛汽車時沒有第三者保險」罪。該名男子現已獲准保釋候查，須於5月下旬向警方報到。

另外，新界南總區交通部特遣隊，經調查及部署，今日中午12時許派員喬裝乘客，使用手機程式CALL4VAN電召兩輛輕型貨車。警員分別在葵涌大連排道登車前往沙田牛湖托街，以及在葵涌貨櫃碼頭路登車前往沙田黃竹洋街，車資均為123元。

當抵達目的地後，警員隨即表露身分。警方拘捕兩名分別姓林（39歲）及姓周（47歲）的本地男子，涉嫌干犯「非法駕駛汽車作出租或載客取酬用途」和「駕駛汽車時沒有第三者保險」罪。兩人獲准保釋候查，5月下旬向警方報到。兩輛輕型貨車被拖往大欖涌汽車扣留中心檢驗。

原來可以咁樣幫還押手足

篤灰嗰件賤種一定會中肺炎慢慢咁窒息死

警方拘捕六旬司機

警方拘捕兩名分別姓林（39歲）及姓周（47歲）的本地男子

？？？？？？

校巴司機呀Cfu
呢兩個係CALL4VAN

兩單新聞黎

警犬明知call4van黃, 直接用佢個app放蛇

又搞黃色經濟圈

Gogovan夠藍所以唔搞？

生意難做

果兩隻狗係咪冇貨 陰臭個司機

應承我，唔好成日炒車好冇？

黃色highligh=地方名

綠色highlight=車種

紅圈=轉承部分

你=傻閪